<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Codebatik by Aditya</title>
    <link>http://codebatik.com/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Codebatik by Aditya</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sat, 25 Nov 2017 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://codebatik.com/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>My Opinion about Rust and Golang</title>
      <link>http://codebatik.com/2017/11/my-opinion-about-rust-and-golang/</link>
      <pubDate>Sat, 25 Nov 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://codebatik.com/2017/11/my-opinion-about-rust-and-golang/</guid>
      <description>You know i am really interested with two compiled language whichy is Rust-lang and Golang from this mid-year of 2017. I think i am are ready to move into more capability which available on these languages with pretty efficient and fast managing it&amp;rsquo;s memory and cpu process.
Node.js is cool but instead using a node program to handle some various cpu-intensive or very large memory consumptions around my application. I tend to use a right tool for a right job.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mungkin Rust akan Menang</title>
      <link>http://codebatik.com/2017/10/mungkin-rust-akan-menang/</link>
      <pubDate>Wed, 18 Oct 2017 12:05:00 +0700</pubDate>
      
      <guid>http://codebatik.com/2017/10/mungkin-rust-akan-menang/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Jika kalian jengah mendengar banyak bahasa pemrograman baru yang muncul baru-baru ini, mungkin kali ini saya akan sedikit bercerita. Adalah tentang bahasa pemrograman yang pernah atau sedang saya amati, salah satunya adalah Rust by Mozilla yang mungkin akan banyak berperan di beberapa sektor terutama sistem programming.
&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Berikan Yang Klien Butuhkan Bukan Yang Diinginkan</title>
      <link>http://codebatik.com/2017/08/berikan-yang-klien-butuhkan-bukan-yang-diinginkan/</link>
      <pubDate>Wed, 23 Aug 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://codebatik.com/2017/08/berikan-yang-klien-butuhkan-bukan-yang-diinginkan/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Dalam dunia development seringkali kita dijejali dengan berbagai ucapan klien atau kolega yang menginstruksikan kita untuk membuat sesuatu yang bagus, keren dan menggunakan teknologi paling mutakhir seperti dalam pandangan mereka.
&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>The Possibilities of Code</title>
      <link>http://codebatik.com/2017/07/the-possibilities-of-code/</link>
      <pubDate>Sat, 15 Jul 2017 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://codebatik.com/2017/07/the-possibilities-of-code/</guid>
      <description>&lt;p&gt;The possibilities of code, dalam kode kita menemukan dunia, membaca berbagai informasi dan juga bertukar ide dan inovasi.
&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>